點解冇人講？11.2政府武力鎮壓民主派選舉集會

警暴已經人所共知，但好多人，尤其外國政界，未清楚香港嘅選舉情況。

11.2要吸引到國際關注，就一定要將重點放喺政府鎮壓民主派選舉聚會。

1. 聚會未開始，政府恫嚇候選人會發射催淚彈
2. 軍警舉槍鎮壓集會選民
3. 民主派候選人被拘捕

上面幾點，配合DQ Gphone，足以令政府以後所有選舉嘅公信力降到零，國際上會視之為俄羅斯、古巴、委內瑞拉同一類，由獨裁者操控嘅選舉。

甴近平

Push

推 維園現場超和平 結果黑警突襲

推

國際戰線呀喂